鐵板餐呢個ON9食法係邊個發起先

ON9

ON9

唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

香港人

1999

鐵板餐係香港一種特色嘢食，同日本嘅鐵板燒相似，主要唔同嘅地方係煎熟之後先放上加熱咗嘅鐵板上面（唔係喺鐵板上燒烤），令食物喺入口前仍能大致保持熱度。鐵板餐源於港式西餐廳同茶餐廳，而家嘅港式快餐店亦普遍供應。而喺台灣某啲供應粵菜或港式飲茶餐廳都會供應，並將佢雅化。
Hong Kong no.1

對唔住各位兄台, 令到大家困擾~SORRY SORRY~~ 我再黎過~

唔能用鐵板上隔離班粉腸, 咪唔能知我攬女鋸和牛~ 我條會女詐形的嗎~, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲~~

我會立即醫一醫D 語癌~

等我幫佢翻譯:

唔能用鐵板上隔離班粉腸, 咪唔能知我攬女鋸和牛~ 我條會女詐形的嗎~, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲~~

一定轉碟上

師兄似末期 醫唔到啵

上面噏乜撚嘢啊

小學生嘅語文水平都冇

鐵板牛用牛鐵板

冇得醫 早死早投胎

鐵板簡直破壞塊肉的質感同風味
食平肉就得，貴肉鐵板真係

新會員上釣

拿我知咩嚟嘅咪撚話我係新會然

平肉點上都得，反正都係落哂鬆肉粉

屌你咩知咩就扮好啲啦

又想釣上會然

係咪即刻google 先知係咩黎

Jar jar

我都係咁估

渣ga

任叫架WO

真係好撚低質，十個有九個post都有一堆撚樣扮老屎忽

成班真系1999，都吾知系米有病，真係膠都費事俾

吾你老母

你老母收檔拉，有話錯咩

jarjar

你老母含哂全連登仔啲撚都仲未收檔？
好勤力 吾你老母

九吾搭八，同你講都哂氣😌

成班撚樣都on 9，係連登笑9人唔識高登潮文

一早block撚左條on9 Bincma

當年睇住個post真係笑撚死

吾你老母唔識規矩仲大大聲

up乜鳩呀屌你

系你老母
吾你老母
米你老母
拉你老母

咪理d波台狗
得閒撚下佢撚下佢地咪算

睇多次都覺得好好笑
YOUTUBE仲有畢佬演繹

網絡hey0？系度挽杯葛

一車車新會然

jar jar 聲咁出名都唔識

Hey你老母
0你老母
系你老母
挽你老母

真定假